愛腳之仕小心！1司機因瀨腳坐監！

愛腳之仕小心！1司機因瀨腳坐監！

根據日本媒體報導，日本一位56歲的男性老司機於去年7月至9月間，在京都市伏見區的停車場內，以幫女生修理汽車為由怒瀨坐在駕駛座上的女生腳20至35分鐘。

該老司機於去年12月被警方逮捕，今年2月10日京都地裁法院認為這位老司機的行為雖然猥褻性並不高，但給被害者帶來了不快造成了傷害，法院以強制猥褻罪判處該男子2年有期徒刑，緩刑4年執行。

腦魔

出錯波台

可以賴足半個鐘? 時間停止?

勞資糾紛

成半粒鐘條女又唔走係做緊咩

比人奶緊

享受緊

蓋ching

魔魔

又係食霸王餐反屈老細

禾坐過3次了